戲院應該限制情侶唔可以買單丁位嘅人嘅隔離

屌你老味，俾兩對情侶夾撚住

佢地互摷時你咪可以偷渣幾下

：「BB咁多手嘅」

咁買有咩問題？

清泉，脫俗

你唔好正皮自己

我做先有咁瀟灑

唔好以為我唔知

sor 夾親你

兩個男同你坐

你有鬼街出咩死癲佬

唔好意思，兩條女圍住我

冇 我唔想出

又係你個唔識中文嘅人

同啲毒撚話唔想出pool一樣

我中文合格

如果你知道我係邊個 你一定唔夠膽串我.jpg

返青山啦你

我唔番呀 我咁辛苦先出到黎

入面有人陪，依到無

好多喎 我個腦成日有人同我講野

入面都有，放心